%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{\en{Interests}\de{Interessen}}

\begin{cvopensource}

	\vspace{1mm}


	% Interests
		% \itemsep-0.8em

		\setlength{\parskip}{0pt}

		%---------------------------------------------------------
		\cvproject
		{Linux Enthusiast} % Award
		{
			\en{Passionate about open-source technology and the Linux operating system, with a strong track record of contributing to the Linux community through active engagement on GitHub.}
			\de{Leidenschaft für Open-Source-Technologien und das Linux-Betriebssystem, mit einer starken Beteiligung an der Linux-Community durch aktives Engagement auf GitHub.}
		}

		%---------------------------------------------------------
		\cvproject
		{
			\en{Finance}%
			\de{Finanzwesen}%
		}
		{
			\en{Interested in Financial Technologies, Personal Finance, and Long-term investing. Actively manage personal investment portfolio and pitched a project in a summer school course that applied natural language processing techniques to analyze and rate financial reports.}
			\de{Starkes Interesse an Finanzwesen, persönlichen Finanzen und langfristiges Investieren. Verwalte ein persönliches Anlageportfolio und habe in einem Sommerkurs ein NLP Projekt konzipiert, zur Analyse und Bewertung von Finanzberichten.}
		}

		\cvproject
		{
			\en{Music}%
			\de{Musik}%
		}
		{
			\en{Passionate about music, with a focus on electronic music production and classical piano performance. Have released original electronic music, managed a record label, and played in a band.}
			\de{Leidenschaftlicher Musiker mit Fokus auf elektronischer Musikproduktion und klassischen Klavier. Persönlich habe ich eigene Musik veröffentlicht, ein Plattenlabel geführt und in einer Band gespielt.}
		}

\end{cvopensource}
