%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
% \cvsection{Intellectual Pursuits}
\cvsection{\en{Intellectual Pursuits}
% \de{Persönliche Weiterentwicklung}
\de{Aktuelle Interessengebiete}
}

\vspace{1mm}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvopensource}

	%---------------------------------------------------------
	\cvproject
	{MLOps} % Organization/group
	{
		% Reproducible development environments
		\en{Exploring the challenge of incorporating machine learning models in business contexts to create efficient and scalable pipelines for deploying models in production.}
		\de{Erforschung der Herausforderung, Machine Learning Modelle in geschäftliche Kontexte einzubinden, um effiziente und skalierbare Pipelines in der Produktion zu ermöglichen.}
	}
	%---------------------------------------------------------

	%---------------------------------------------------------
	\cvproject
	{
		\en{Nix-based Environments}
		\de{Nix-basierte Entwicklung}
	}
	{
		% Reproducible development environments
		\en{Focusing on the use of the Nix programming language and other tools to create reproducible development environments that make it easy to share code bases and collaborate with others.}
		\de{Verwendung der Programmiersprache Nix und anderer Tools zur Schaffung von reproduzierbarer Entwicklungsumgebungen, um die verteilte Nutzung von Softwareprojekten zu ermöglichen und die Zusammenarbeit mit anderen Entwicklern zu erleichtern.}
	}
	%---------------------------------------------------------

	%---------------------------------------------------------
	\cvproject
	{
		\en{Machine Learning Models}
		\de{Machine Learning Modelle}
	}
	{
		% Gain a comprehensive understanding of current models in order to apply them to business problems
		\en{Investigating novel techniques and approaches to building and improving machine learning models for various use cases and applications.}
		\de{Erkundung neuartiger Techniken und Ansätze von Machine Learning Modellen und deren implementierung in verschiedene unternehmerischen Kontexten und Applikationen.}
	}
	%---------------------------------------------------------

	%---------------------------------------------------------
	\cvproject
	{
		\en{Databases \& Cloud}
		\de{Datenbanken \& Cloud}
	}
	{
		% Data pipelines
		\en{Delving into the world of databases and cloud technologies to understand how to build and manage scalable, reliable, and performant systems.}
		\de{Vertiefung in die Welt der Datenbanken und Cloud-Technologien, um zu verstehen, wie man skalierbare, zuverlässige und leistungsfähige Systeme aufbauen kann.}
	}
	%---------------------------------------------------------

\end{cvopensource}
