%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{\en{Interests}\de{Interessen}}

\begin{cvopensource}

	\vspace{2mm}


	% Interests
		% \itemsep-0.8em

		\setlength{\parskip}{0pt}

		%---------------------------------------------------------
		\cvproject
		{Linux Enthusiast} % Award
		{
			\en{Keen interest in open-source technology and the Linux operating system, with a strong track record of contributing to the Linux community through active engagement on GitHub.}
			\de{Faszination für Open-Source Technologien und das Linux-Betriebssystem, mit einer starken Beteiligung an der Linux-Community durch aktives Engagement auf GitHub.}
		}

		%---------------------------------------------------------
		\cvproject
		{
			\en{Finance}%
			\de{Finanzwesen}%
		}
		{
			\en{Interested in Financial Technologies, Personal Finance, and Long-term investing. Actively manage personal investment portfolio and pitched a project in a summer school course that applied natural language processing techniques to analyze financial reports}
			\de{Starkes Interesse an Finanzwesen, persönlichen Finanzen und langfristiges Investieren. Verwalte ein persönliches Anlageportfolio und habe in einem Sommerkurs ein NLP Projekt konzipiert, zur Analyse und Bewertung von Finanzberichten.}
		}

		\cvproject
		{
			\en{Music}%
			\de{Musik}%
		}
		{
			\en{Passionate about music, with a focus on electronic music production and classical piano performance. I have released original electronic music, managed a record label, and played in a band.}
			\de{Leidenschaftlicher Musiker mit Fokus auf elektronischer Musikproduktion und klassischem Klavier. Habe eigene Musik veröffentlicht, ein Plattenlabel gegründet und in einer Band gespielt.}
		}

		\vspace{-2.5mm}

\end{cvopensource}
